黎丫 屌你老母 開黎見我

有病？

羨慕呢 我有bb你冇

如果咁簡單又駛乜搵你搞呀?

講真，如果你好聲好氣問我，我幫你搞掂壇野冇問題，
你三間半夜SEND個whatsApp黎要人即刻幫手，咪痴線啦大佬呀，聽朝唔駛返工返學咩

喂丸長 起身幫手餵阿b飲奶啦?

咪住 , 我幾時多左個b

假設香橙10蚊2個，蘋果10蚊4個，咁榴槤同香蕉係幾錢一磅?

你啲發霉公仔拎去堆田人地都叫你拎去消毒先啦

做咩偷影我

啊 個頭好撚痛呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

咦 你部電腦解鎖密碼

係個心呀?

傷心

說時遲 那時快
個小妹妹 己經用板針吉向我大脾

我憑乜野

我只係一隻雞

你只不過係公廁，人地行入黎避雨都覺得你臭

千祈唔好誤會

我冇心裝你，係你自己講出黎，冇人逼你講真話架，係你自己心虛，驚人地發現左，就唯有死死地氣一五一十講晒出黎

偷食晒啲金莎仲咁多野講?

唔駛問阿貴 我雪櫃啲紅豆又係你食晒啦?

紅豆? 紅豆生南國

紅豆同黃豆係咩關係?

呢個問題老師都問過

好似係本身黃豆會怕醜，一面紅就變左紅豆，但黃豆變左紅豆之後，就變唔返黃豆